核彈 太子站記者表述太子站上下兩層月台做法差異大

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

可能已經即時刪晒

做咩冇人推

條片重點：
阻止記者採訪月台個層，
話成層封鎖晒，因為要搜證。
至於發生咩罪案就話轉頭同你講

但態度就好強硬，如果踏入月台一步就係犯法，
記者要幫手問清楚究竟發生咩罪案要封晒成個月台

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

推

//
有追開我寫嘢嘅人應該都知，我從來都最痛恨Fake News最怕炒車，甚至為咗踢爆果堆「善意Fake News」我係不惜同班黃屍開火（例如之前乜9「動議撤回」），為求真相跌Like跌Share在所不惜。

響整個太子站831施暴事件，我係從來無轉過任何同死人有關嘅傳聞，就係因為我認為以目前證據仍然不足以確定究竟係咪真係有人死。

但去到今日當警方仍然係就太子站事件鬼鬼祟祟交待得唔清唔楚，再綜合埋我當日嘅親身經歷，就真係無辦法唔懷疑呢件事究竟差佬有無隱藏嘅地方。

1. 當831施暴事件發生之後，警察第一件做嘅事就係封鎖現場，嘗試將所有採訪嘅媒體趕離車站，記住，唔係月台，而係要離開車站；

2. 後來記者一直響車站閘口同警方爭論，好唔容易氹倒佢講一句：「如果你地落去月台，我地唔能夠保障你地嘅人身安全」，於是記者就食住呢一句「我地有信心保障自己安全」，即刻衝落去往中環方向月台；

3. 往中環方向嘅行人電梯立刻被另一批警察封鎖，聲稱正在「採證途中」，任何記者進入月台範圍立刻會被視為「破壞現場證據」而被捕──但事實卻係，成個月台都封鎖簡直係荒謬，只能夠講響月台有啲嘢一定唔見得人；

4. 有記者退番去往荃灣方向月台（即係上一層），發現係完全無任何警察阻止甚至佈防──點解一層就要完全封鎖哂，另一層就完全無人理？係埋往中環方向月台發生咗啲好嚴重、嚴重到不容許任何記者採訪案發後現場嘅事？

5. 然後記者再番上去售票處果層，港鐵就派兩個代表出黎宣稱太子站即將被封，但當我問佢地究竟警察有無睇過控制室入面嘅CCTV，佢地就立刻不發一言走番入控制室。

6. 之後就發現超過10個警察（我只拍倒四五個）響控制室入面出黎。你估入面嘅閉路電視片段會比佢地點樣處理？真係天曉得。

7. 然後果一晚太子站門口，係有成十架救護車同流動醫療車Standby，甚至做好哂紅黃綠分流區。但問題係成晚結果都無任何傷者響呢個出口出黎。如果警方一早已將傷者送去其他地方處理，點解唔通知消防處同醫管局立刻將醫護隊轉往其他車站？

8. 記住，佢地係響果度9等咗成幾個鐘！係咪因為警方一定要進行某啲「特別處理」，之後先容許醫護隊接手？

綜合以上8點，我唔敢話太子站一定有死人，但明顯警察係想隱暪一啲嘢，而我最擔心嘅卻係，當中關鍵嘅證供，可能經已消聲匿跡。
//

綜合咁多唔合理嘅野，我深信有手足(或者純粹路過都未定) 已經離開左我地，rip